# Работа с файлом 2

## Что нужно сделать


Реализуйте модернизированную версию контекст-менеджера File: 

 - теперь при попытке открыть несуществующий файл менеджер автоматически создаёт и открывает этот файл в режиме записи; 
 - на выходе из менеджера подавляются все исключения, связанные с файлами.

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
 - При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
   - Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры с соответствующими декораторами.
   - Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
   - Для статических и классовых методов используется декоратор classmethod.
 - Сообщения о процессе получения результата осмысленны и понятны для пользователя.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена, не a, b, c, d.
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращают, то используется None.
